其實動用緊急法可能是出動軍隊的先兆

動用緊急法，咁政府可以隨時隨地封鎖消息外流
咁中央出軍隊殺人，消息都冇咁容易外流出去
純粹推測，希望兄弟們一切安好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

熱烈歡迎中共解放軍來香港屠城
美軍則有人道理由之名派軍救援